不妨同周圍嘅人講吓聖誕快樂

大時大節玩得開開心心
其實可以將快樂分享畀身邊嘅人
無論食肆嘅員工 港鐵,巴士,小巴,的士嘅員工同司機 甚至係樓下看更或者隔離鄰舍
比著係我 返緊工有人同我講句聖誕快樂都幾窩心
大家聖誕快樂

圣誕快樂

Merry Christmas

你老母

大家剩誕快樂!